接左鑽石公主班人後各國都爆發，證明日本困住班人是對的

無check過詳細日子，但鑽石公主班人返左去自己國家之後就爆了
未接之前歐美都無大爆發